點解要出世

生存到底為乜 日日返工等放工 每日做重覆又但冇興趣嘅野 放工已經攰到全身唔想郁。到頭來得果雞碎咁多嘅人工 無快樂可言 到底做人係咪一種懲罰黎

問你老豆老母做咩要扑嘢

但點解要生

無戴套

我係計劃以外的